我有14個字，有冇人可以造圖造貼紙

忠誠不勇毅進仔
風林火山亡國奴